想整靚屋企地板，有無巴絲試過地板貼？

屋企本身都係膠地板，用左廿幾年
花鳩曬
兩老想輕鬆啲整靚佢，唔會真係大執
我諗上面鋪多浸野應該好啲
巴絲有無試過有無推介感激不盡

用地板貼會唔會濕水後好跣
如果兩老年紀唔細嘅話
留意下材質喎

最近出去睇過見到有種韓國5mm地板，就咁舖面就得免膠水而且可以自由剪裁，我都好有興趣唔知有沒巴絲用過

自己鋪會唔會好難搞
啲傢俬又要搬開
屋企用緊地磁磚都好想鋪過

邊度有得買？

用緊,唔平,不過幾好用

磁磚都貼到?
我都覺木板地靚好多

btw我公司都係用地板貼
但用耐左就d角會起 又再落過膠水

search 到隻韓國貝力快拼地板
得台灣有
好方便咁
最緊要唔洗痴，隨時可以拎走再鋪
唔怕錯
香港邊度有？

呢個都係要考慮嘅因素之一

有無cap圖之類？少見韓國野

我應該唔郁大傢俬

有無實圖

你FB SEARCH 多正牆紙就有

我果日出開去旺角陪人睇水龍頭無意中見到，果陣趕住走沒問多小小詳情，位置係朗豪坊隔離成條街都係賣廁所廚房潔具

砌木地板？

耐咗啲邊咪又會反起晒

痴過地板貼
好似木紋磚咁嘅樣，後面就係黏膠嚟
我2個人一日就痴完300呎
邊位好難自己界得靚
除非你有工具
不過我邊位9成都有傢俬就無乜所謂
用左1年無乜大問題
不過始終有熱脹冷縮問題
冬天啲喇位會闊左會積塵
又唔可以拖地要用布抹
而且呢啲平嘢個塗層一定唔會靚
面頭坑紋好易藏漬
所以我用左一年就無玩

多謝資料

應該唔會考慮啦
就係懶唔想大執

反起又換過再黐得唔得

想請教下用完無玩巴打係拆返佢出黎？殘膠犀利嗎

好撚難搣
搣完勁撚多膠
一係你預左搣完再痴另一隻
一係你預痴完會重鋪地板

咁又有啲難搞

呢種好似唔錯，好大塊